[秒經] 寧願凍定熱?

凍
熱

皮已正

冬天啲衫唔知點解靚好多

皮已正

凍
人生最痛苦既時候就係夏天

季經
夏天投凍
冬天投熱

凍可以係咁加衫加外套 但熱就算除晒所有衫都係熱
識揀一定係揀凍

幾時都肯定揀凍

任你up
冬天嗰時又話包到成隻傻咁
唔方便
又有挑戰廁所板post

正想講一模一樣嘅野

熱先多野睇
皮已負

咪又係得個睇字

今日想死，一定凍

冬天起碼唔會出汗成身痴立立
凍都可以瘋狂加衫
熱就除哂冇得再除
所以冬天贏

寧願晏d瞓

正想講

點都係投秋/冬

夏天有腳睇

我最鍾意冬天

Av夠得個睇字啦
都要睇嫁

凍有得著
熱無得除

凍天有黑絲

凍會唔想郁，縮埋一團等死
寧願熱

夏天開兩部冷氣扑野都扑到身水身汗野都出唔到

巴打有無諗過唔關天氣事

熱

天氣熱好易分心 扑成個鐘扑到攰都未完 冇心機屌 沖個涼叫條女含出就算

冬天嗰陣都係投翻冬天
最撚憎又熱又濕

有濕疹都要凍

個人勁易出汗
夏天好辛苦
皮已正

熱真係好撚難頂

香港有冬天既咩
上年好似得一兩日要著大褸

冬天啲衫靚啲所以揀凍

好簡單
賣火柴的小女孩慘d
定係賣雪條的小女孩慘d?
幾時都係凍死好過熱死

香港地都唔會凍得去邊

冬天著多兩件衫就咩事都無
夏天你唔著衫 坐喺度唔郁都可以流汗

奶茶要熱
檸茶要凍

香港地一定凍架

香港夏天熱得黎係好潮濕

冬天扑嘢都正d啦，攬住條女取暖

一定係凍。講咗n咁多次，著衫可以無限同除曬衫就係除曬

正如一個魔術師,變到乜都冇啦,俾人除晒衫褲
都仍然可以係頂帽到變隻白鴿出黎!

緊係熱啦屌你老味，夏天幾撚多女著住背心，正撚到不得了

冬夏天都係投凍 冬天衫又靚啲多配搭 最憎出汗

凍，熱難受過凍

最撚憎熱 行2下變水人

好明顯係冬天啦 熱天出汗痴立立 on9

沖完涼果下已經出緊汗 你話呢

太凍可以著衫
太熱 赤裸都唔撚掂

雖然有一次 -5度露宿街頭
著晒行李袋入面啲衫(6-7件)都唔暖
個人keep住震 以為會凍死
好彩捱到日出冇事 最凍係4 5點嗰下

凍

夏天問 絕對係凍

秋天

天氣黎講鐘意涷…睇女仔角度鐘意熱。。

留名等冬天

夏天可以睇女仔腳趾

冬天訓覺完勝夏天

香港既濕熱係全世界最熱

如果有錢一定要移民俄羅斯、日本、韓國、加拿大、北歐

唔會啦 毛衣加羽絨係香港已經好夠做
廁所板都係嗰一下姐 況且有發熱廁所板同廁所板套嘛
冬天連蟲都少啲 冬天萬歲

鐘意秋冬多d
不過其實唔熱超過26度，唔好濕焗既話我都頂得順既，28度就極限
不過香港d垃圾濕焗熱天氣溝埋一齊，28度都可以變40度，呢兩日一行出街就好似燕籠咁，屌奶星

香港緊係投凍啦
香港可以有幾凍姐

凍唔洗出汗
同埋凍既地方生活既人會比較聰明

多夏天衫 所以熱

香港冬天有濕凍 夏天有濕熱

凍
條女怕凍會捉實我取暖
熱的話會踢開我

夏天好on9

冬天 訓覺正

冬天訓得lum好多

幾時都係凍
最撚憎熱
成身痴立立又慶 空氣又焗
一定會發脾氣

不如問-30度定50度

香港濕凍世界第一
香港悶熱世界第一

正想講
冬天嗰陣成日話香港濕凍世界最凍
依家就香港濕熱世界最辛苦

-10 ～ 17 度最好

就算係-10度同30度，比我都係簡-10度

少數寧願熱嘅人
雖然熱真係好辛苦好難頂 但都會出街玩
但係對凍有種恐懼 凍會完全無動力郁
同埋太凍好易死咁

我勁怕凍 一到冬天手腳真係好冰個身又會震，凍到完全冇左生存意欲咁

外國夏天乾熱，出唔到汗，d熱係身體入面焗住散唔到熱架。仲易中暑啊

香港冬天做戶外活動好撚正，夏天只會想喺室內涼冷氣

唔怕凍 好憎熱天出一出街就成身痴立立

我勁想而家係夏天 我係唔係身在福中不知福

得果 11度

凍你可以著多十幾件羽絨 熱你剝皮都唔掂

其實唔算凍，啲厚衫都未攞出黎

冬天都係會投凍

夏天有冷氣
冬天有暖氣

連登有嘥氣

負10度呢如果
香港凍極都有10度

以前同fd討論 我永遠都話揀凍
咁岩果時係夏天 我d fd話夏天你緊係揀凍啦
佢地咁講搞到我自己都懷疑自己
直至上年冬天新界0.5度果次
出街凍到仆街 我個心問自己依家會唔會揀夏天
到最後我都係寧願永遠0.5度都唔會揀夏天

冬天起身

凍同熱都可以著短褲仲好爽
但係熱著長褲會死

唔算特別凍啦

我都係 之前係外國試過凍又落雨 真係覺得自己就死

凍
最中意冬天出街跑步

凍都有唔好，明末引起嘅饑荒，小冰期全球降溫導致耕種困難係主因

不過皮已正

夏天又落雨 又熱 個人又油
冬天訓覺舒服好多 而且著衫好有安全感

我揀熱喎
香港無暖氣冬天冬到想死

夏天多蟲
完

暖氣？？

冬天果陣開post 會唔會一堆人變左揀熱

正皮

熱天特別多蚊

好痕啊

熱既可以涼冷氣
凍？你自己慢慢凍啦

屌你老母

暖

一定係凍

渣ga

夏天係因爲焗先難受 熱但空氣流通其實無乜嘢

冇錯 之前係澳洲熱到40度 都冇香港30度咁撚辛苦

凍!!拍拖都浪漫啲攬住

李光耀是在2000年接受《亞洲華爾街日報》訪問時，談到新加坡成功的祕訣就是「冷氣機」，因為它改變了熱帶區域人民的生活。他指出，在發明冷氣前，人們的集中力和工作素質會隨天氣轉熱、空氣變潮濕而下降，「用過午餐後，熱帶國家的商業節奏都停止了，直到午後較涼快的時候。」

唔講返工，講行街打扮
濕熱如香港你淨係可以著t著短褲
人地日本仔乾熱得黎留長頭髮，gel厚又得
著多幾層衫玩層次都無咁易流汗啦

冬天可以無限加被
整係冬天

行下都會出汗既我，一定係投冬天

唔會，一定唔會！

香港既凍就算鳩數啦 得果十幾二十度

都要返工

呢幾日既天氣真係痴撚線

焗撚到

熱 有短裙

超怕凍

呃正評

香港計梗係凍
凍極都有十幾度
但一熱熱到三十幾度

零度都好過三十幾度

梗係凍啦,我1x度仲著緊短袖
而家咁既天氣真係想熱撚死朕

香港係濕氣重，焗+熱，個人好易會因為焗而暴燥，無心機做野

再者，夏天開冷氣風扇走唔甩，而且一定係每個家庭都有，但冬天唔係個個都有熱爐，電費兩季黎講已經差好遠

仲有仲有，夏天啲皮膚好易出事，焗到痕
同埋冬天感覺上條街都乾淨啲，唔會有冷氣機滴水

不嬲都鍾意冬天多D , 香港夏天同地獄有咩分別, 冬天又唔會落雪

仲有啊，去多人地方唔小心hi到隔黎隻手，兩個天氣個感受都差好遠 一個乾一個濕

仲有一到夏天啲昆蟲

我寧願凍死

大汗撚俾左正皮

on9一定係熱
凍係凍到再無動力做野

凍

凍可以熱翻個身
熱唔可以凍翻個身

冬天跑步舒服過夏天好多

仲要臭

夏天有蚊不了

好怕凍 熱都ok

熱到仆街我屌你夏天個老母個它母

梗係東熱 ~~

熱 因為凍個人冇乜動力

凍咪著多件衫lor
熱既話唔通剝自己層皮咩

話時話點解真係一年熱過一年
年年都厄爾尼諾

我一凍就係咁打乞次
唔好虐待我啦大佬

我夏天出街日日都帶件冷氣褸出街

寧願凍都唔要熱

寧願凍撚死都唔想熱

完全唔怕凍 夏天on99
幾時都係著背心出街
冬天成日俾同學問做乜撚野

最憎夏天 尤其香港

香港夏天熱撚到唔想出街
我仲要係超大汗
行去搭車都濕曬好辛苦

細個已經明白一個道理
凍可以著 熱冇得除

夏天
冬天打機出哂事

最撚憎夏天

大汗撚

乾燥+凍 好撚正

兩邊溝埋，打和，super

冬天衫肥瘦都容易carry

氣候反常

香港最仆街就係熱

以前夏天熱得來乾爽，無咁辛苦，亦無隨街二手煙牆

凍完全屌打熱

你班柒頭都唔撚識野 入世未深
淨係諗到自己感受 凍可以著衫著到暖 熱就流到一身汗除非唔出街
重好意思大大條道理講到怕凍都係懦夫垃圾
不過無夏天 你何來美腿低胸 你望住成班女包到成舊傻咁啦
人生重有乜野意思?
我寧願日日流汗滴濕晒底褲都唔想再望到著衫著到36 36 36既身材啊!!

咁一定凍啦屌你老母，首先凍到零度都一定唔會想熱天

幾時都係揀凍，我成日妄想要搬去冇夏天嘅地方

香港嘅所謂冬天我都係著短袖出街 根本低過10度嘅日子係少到我唔覺得香港有冬天

寧願一年365日都係冬天 落埋雪最好
又要等多大半年冬天先黎

每次講開冬天夏天一定諗起佢
節目要求佢哋主持緊嗰陣或者影住佢哋嗰陣要著短袖西裝同短褲配合搞笑氣氛 搞到佢30度定係3度都著同一件衫 真係辛苦佢

熱，慣左唔著衫

呢個post冬天拎番出黎bin c

評已正

凍阿 比錯負皮

冬天都係投凍

比錯負皮

吓。。。
香港仲有冬天

希望天文台可以較凍啲啦

呃正皮？

試下冬天再出個post問

冬天香港咪又係兩三件衫

59年來最凍史上第五低溫 2016年01月24日

淨係冇晒d蚊蟲甲由呢點已經要投凍

你陣汗味勁到啲女見到你就走都走唔切，睇乜閪呀

熱
因為唔係好受得福

冬天一樣有女勇士

如果唔係驚糧食短缺問題，我鬼唔望地球嚟多次小冰期

所以我突然好掛住冬天

香港果啲冬天就好正
外國果啲就不了

凍又辛苦，熱又辛苦，好難揀，好似凍危害大啲，咁揀熱

熱會中暑

香港冬天可以有幾凍老實講
咩3-4度低溫頂多咪一兩日 之後又升返上10幾度
啱啱個所謂冬天連一次大褸都無機會著（大褸係一件厚啲既毛毛褸咋）
但係夏天係keep住日日熱，日日over30度，
一個唔覺意好似而家台灣打風食哂下沉氣流又熱又焗
仲要係幾日都會咁
咁梗係揀凍

大汗撚一定投凍

凍天除哂衫攬住條女不知幾正

有撚女咩

老救表示冬天完勝

熱
可以去沙灘玩
起身果下冇咁痛苦
沖完涼抺身果下唔洗忍受凍

香港既話打死都要凍
10-20度果陣既天氣最撚爽
香港夏天體感溫度都成40
真係諗唔明點解可以鍾意熱多過凍

就咁講有無蚊
冬天已經完勝夏天啦

環保post

救生員定救護員

因為夏天衫最多都係著一件 如果可以一件都唔想著

呢幾日出街仲見到人著風褸
真心覺得痴撚線

至少8度以下先叫涷啦

涷可以著衫 熱除哂都係熱

幾時先凍天

熱
算命佬話我欠火

凍可以著多件衫, 但熱唔可以剝皮